大年初三,台灣八級

大年初一，你冚家剷

Congrats

貼下占卜,預測都唔比
我又無講八級係代表什麼
d 風水佬都無預測任何野啦......

佢都係預測啫

留名見證